d臭雞真係無樣睇（2）

做bdo audit 既Ivy Chan小姐一定好dry la ,明知佢有女朋友都成日撩佢傾計同扑野

人地推咗幾次仲係用個臭西痴埋黎，公厠妺
大家搵佢話唔定有着落

你條仔咪又狗公鳩痕，係聖人就唔會俾人撩到啦。
唔見你開個post屌鳩你條仔

Agger
乜撚野比我試下 我唔安全啲

呢D我永遠都唔會覺得係第三者問題
最大問題係你條仔 冇定力 牛唔飲水唔禁得牛頭低
第二個問題係你 唔夠吸引 留唔到條仔
檢討下啦

所以我將依d圖sd俾佢呀媽，話佢有小三，之後佢個邊親戚應該全部都知

佢話諗住嚇下佢，唔好同佢搞

佢話返工唔傾計會悶喎
我都唔否應我條件唔夠好....

姐係得許志安有問題，黃心穎就冇問題？

好羨慕你男朋友

你都唔好得去邊，唔怪得你男朋友要去偷食

小你老母三

八婆
check 男朋友message + post 對話出黎
知唔知咩叫私隱?

一隻手掌拍唔響

你條仔撩完人之後再冷淡你唔講？

幸福賓周

咁應該點講

快d去馬喇，好似公廁黎

你係果個公廁妹？

你覺得成件事無問題？

條女sd過j圖俾我男朋友，個飛機機真係

真係奇怪，點解個個都屌你

飛機埸

臭雞有問題，你男友仲有問題

仆街 我識佢

圖定老母

屌你老母 第三者唔撚識講？小你老母三
抵你戴綠帽

之前以經罵過過死臭雞，之後佢仲可以扮無野送花（水仙花）俾我男朋友，問佢覺得點etc.

之後叫佢俾電話我睇，己經無對話，可能delet晒d record

我都想知

佢真係公廁？

岀街啦仲post on9野

我覺得又唔算係第三者
我男朋友只係當佢野花咁撚

算啦日日都有人帶帽嫁啦 出街啦

兩個postJ圖都冇張 好難講落去

唔似係。 講真條仔都係有問題咖啦，有乜理由有女都同人flirt

咁你小咩三？

咁關乜撚野你用小三呢個字事呀 用埋啲大陸用詞

有用咩自己個仔同外人 諗下都知攬邊個

Sorry 我唔應該用小三依個term

係 所以佢呀媽話唔信佢有小三
之前偷睇佢地d對話 話介紹個女會計師俾佢添

屌你老母 狗改不了食屎 抵撚你死

閃卡呢

點解係上班台

其實冇 大家一日未結婚都有權選擇

依加先知搞人男女朋友係無問題
我太守舊喇

想係audit 界都知佢係臭雞

挑 你條仔咪一樣

【示威遊行101】

今時今日，政權濫權、用盡一切方法打壓異己，遊行示威個環境已經同十年前好唔同。

所以，無論係咩政治光譜，甚至係唔係行動者都好，我哋都要學識保護自己同身邊人。

記住，呢個年代唔需要、亦唔值得俾政權掌握更多個人資訊；坐政治監嘅人，一個都嫌多。

所以下面有啲要點提醒大家，出發前請抽時間細閱 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♀️

1. 不要使用個人八達通

- 改用散紙、現金，保密自己身份行蹤，只有百利而無一害

2. 取消手機Face ID同指紋識別、同時必須設定Password

- 警察係無權睇你電話，但佢會用盡一切方法威逼利誘你開電話，然後喺入面搵「證據」

3. 盡量穿素色及無特別記認嘅衣物

- 根據法庭旁聽經驗，白色手錶、有特別式樣嘅外套等等都係容易被識別嘅理據

4. ！！唔好影低任何抗爭者嘅相！！

- 便衣警察會拎部Cam逐個人大頭咁拍低，見到有人咁做就要制止佢，保護自己同身邊人

5. 如果有其他人想有進一步行動，請評估風險，決定去留，堅持三點：不阻止、不譴責、不篤灰

- 每人可承擔嘅風險都唔同，有包袱行唔到咁前，我哋可以企後面支持，但對於已做好覺悟向前行嘅人，我哋亦唔好阻止

6. 如果不幸被捕，無論大事小事，記住「我無嘢講」，包括閒聊吹水嘅時候。唔好相信警察講嘅任何嘢，亦唔好亂簽任何文件；簽咗亦一定要留副本

- 警察作為政權工具，切勿輕信

政權無道，反抗就係義務。

天佑義人。
天佑香港。

#六月九 #反送中

Credit by 大角咀社區平台 Facebook page

係黃心穎主動先喎

抵你帽

Sorry 係第三者呀

你搞咁多野無第 3 者都遲早俾人飛
咁女撩咁你唱開哂俾親戚朋友知

佢有d嬲但無飛我

佢自己都知對我唔住

無飛你
係未飛你

我有樓未撚驚過

養唔養寵物 我18CM

有女再去溝女真係易好多

J 圖?

係小三但又唔係第三者
蠢到咁，真係同你個狗公男朋友天生一對

樓主無9聊
學好啲中文先啦唔該

何以見得
有錢咪有女

Hahaha 我都覺我幾蠢

樓主九成都係d 自私港女，又無黎情趣，你比人帽好正常啦，你係好既條仔鐘意你既點會出軌!

中文得2 唔好意思

兩個都衰 但點解你唔屌埋你條仔gei

睇你呢句都知你性格唔多得，我諗你條仔遲早送多幾頂比你

我地一齊2年都共過患難都有互相幫助大家 我都無要求大魚大肉 食譚仔以經好滿足

都拍咗2年過咗熱戀期喇 一齊住左成年乜嘢醜態見過晒仲要忍佢d壞習慣 幫佢執手尾 仲講乜嘢情趣 我都想有情趣

我咪話咗佢呀媽知囉
同唔好再同個臭雞講野 不過仲有啲藕斷絲連

講笑mood啫 勿認真

好難解釋 親身經歷
個男人有正室去撩女會多左份自信
同埋同個女人相處耐會有經驗
毒撚連經驗都冇點溝啊

無條女嘅圖 講經咩
此post已完 大家可以出返去

適合做人老婆vs 做人女朋友
多數都兩種人 係個男既想唔想定性

女人是用著紅鞋，不會用綠帽

是撚但啦
臭鳩配臭雞

剩係post個女既，咁個男呢？
女既固然臭雞，男既仲賤格，有女友都同人偷情，應該兩個都post睇下對狗男女仲點搵食

佢果陣點諗真係得你條仔先知
如果無俾你發現其實話唔埋都搞左

你條仔一定好靚仔大隻

有諗過用我男朋友手機post俾佢公司d同事知 搞大件事 等佢地受是非影響 但好似搞得太大

係呀
佢堅持話唔係係女都搞就信住先

文青型

唔會囉，唔好對d賤男同臭雞心軟，佢地有咁既果報係自己攞黎架，當佢地風流快活既時候有諗過你感受嗎？

如果真係搞咗先咁做

即係點呀

推

依加好似連全公司都知

Team 2

幫push

好似姚明😆

而家當時人知咗冇機會啦
不過都揚咗 冇咩分別

呢個ivy係公司好撚煩
問親佢野都會比佢用勁唔好既語氣對待
有過細既同佢講佢好似做錯左野搞到d數對唔到
都比佢屌返轉頭話"咁應該點做，你教我啦"
跟佢真係慘過食十舊屎
佢下面d細既都怕左佢
冇人想同佢講野食飯
佢係公司得係得一兩個女manager 熟肯同食飯

條友唔係結左婚有老公既咩? 建議樓主搵出黎send比佢老公

屌無野，原來第2個人黎

認錯Ivy wo ching

7撚左

係呀隔離gp路過揮手
條女放左study leave wo
岩岩好避過風頭火勢